點解我個tg會變成咁=.=

send唔到嘢出去 一係就send幾次
重新裝過隔幾日又有依個現象
唔想俾人覺得我chur佢點算好

係

打俾我

我想比人chur..

你係Chur我

想同樓豬TG

+1

+2

+3

+4

+5